[私影妹謀殺案］被告悲劇人生：公廁遇基佬 第一次獻給一樓一鳳

已婚男相約15歲少女私影，其間涉在旺角家中謀殺對方，再藏屍行李篋帶到酒店姦屍，昨在高等法院續審。辯方傳召精神科專家，稱被告向他自揭幼時曾遭非禮，母親覺得他「生出嚟多餘」，由讀書到工作遭欺凌足足30年，想過尋死。被告自言想過自宮減低罪疚，又不諱言第一次性經驗是找鳳姐，婚後仍有買春。專家認為他成長經歷悲慘，造成自閉和躁鬱症狀，導致他犯案。
被告劉璋輝（37歲）昨自辯完畢後，辯方傳召精神科專家陳國棟作供。陳會見過劉3次，劉自述有兩兄一妹，母親視他為多餘的兒子，因迷信的祖母指二哥會做大老闆，而他是個負累。他父親酗酒，會打母親逼她做愛，後來父母離異。他指母親和大哥都有精神病，已去世的大哥曾在4樓高處跳下癱瘓；二哥則是唯一會送禮物給他的人，曾送遊戲機。
劉透露幼時曾在公廁遭陌生人玩弄下體，他從沒告訴任何人。後來他做切包皮手術，醫生未問過他便將其陰莖向其他醫護人員展露，他感到受辱。讀書年代對於劉也是不快回憶，他恥於就讀最差班別，同學又欺凌他，貶他為垃圾，嘲笑他個子矮小，甚至老師亦有取笑。劉讀完中五和兩年文憑後投身社會。
2000年劉做技工時，同事帶他過大海賭錢，他會一次過賭上整個月薪水，幾年累積輸掉一百萬元。他後來發覺自己能人所不能，可以做多份兼職同時休息很少，十分自豪。然而他亦無法停下來休息，要靠飲酒麻醉自己，有壓力時他習慣咬舌頭。
劉透過ICQ結識首名女友，但他首次性經驗的對象是旺角鳳姐。2003年他結識現已跟他離婚的妻子，他覺得年輕9歲的妻子是最重要的人，他努力儲了70萬元買樓結婚。劉指妻子將初夜獻給他，亦定期有性行為，不過他仍會召妓，及頻密自慰減壓，他感到內疚。
2007年劉由保安員轉職到豐銀行，曾做金庫職位，但同事也欺壓他，令他無法晉升和賺獎金。2014年11月他離職後，找不到另一份工作，終日流連機舖，並鑽研以數心跳達致必勝的賭博術；過了約一個月，12月8日發生了本案。
劉向專家訴說情緒長期低落，感覺人生不斷被欺凌，沒有朋友，有自殺念頭並想過一定要成功，不想經歷大哥跳樓癱瘓的痛苦。專家指劉像活在自己的世界，有不少奇怪想法，例如因為妻子生日是美國獨立日，所以覺得她像美國人；發明必勝賭博法；想過切除性器官減低罪疚感。陳作供已畢，聆訊今續。

個女仔遇著佢就真係悲慘喇

真係好痴線

因為妻子生日是美國獨立日，所以覺得她像美國人

2003年他結識現已跟他離婚的妻子，他覺得年輕9歲的妻子是最重要的人，他努力儲了70萬元買樓結婚。劉指妻子將初夜獻給他，亦定期有性行為，不過他仍會召妓，及頻密自慰減壓，他感到內疚。

佢老婆慘啲，十幾歲就識左呢個賤人

我都諗過

好想知佢老婆咩樣 會同佢結婚

咁既人都有老婆同食處

咪以為座完監有好日子過
出返黎打你幾拳都無人會幫你

所以話，基佬無好人，個個都係人渣屎忽鬼

呢個年代做女只要唔係好樣衰都大把人當女神啦

並鑽研以數心跳達致必勝的賭博術

咁既樣都食到處，所以上一代真係遍地黃金

2000年劉做技工時，同事帶他過大海賭錢，他會一次過賭上整個月薪水，幾年累積輸掉一百萬元。他後來發覺自己能人所不能，可以做多份兼職同時休息很少，十分自豪。

2014年11月他離職後，找不到另一份工作，終日流連機舖，並鑽研以數心跳達致必勝的賭博術

心諗

根本高登毒撚黎

他後來發覺自己能人所不能，可以做多份兼職同時休息很少，十分自豪。

連登仔

咁就一世喇

輸100萬然後儲70萬買樓結婚

中二病病咗37年

咪撚戇鳩啦

輸左百幾萬
又儲番70萬買樓
仲要癲癲地
好勁

2000年頭有一百幾萬黎輸已經好撚勁

點解咁樣都有處女老婆+買到樓
唔知佢前事而家點睇佢

想知佢二哥發左達未

咁個私影妹仲悲劇啦

佢咁後生搵到咁多錢 事鳩左100萬仲搵返70萬買樓
睇怕層樓而家值500萬

其實佢幾年搵到一百萬又有個處女老婆都算係咁啦
佢老婆就慘 結左婚仲成日叫雞 突然之間個老公做左殺人犯 人地知道佢有個咁嘅前夫都未必夠膽媾佢

屌你講解埋必勝法先好坐啊你老母

其實佢都幾勁

非常奇妙的人生

其實佢唔做出呢單野既話，佢人生好過好多人，有老婆有層樓，只係暫時失業，但要搵番份工唔難，只係佢神神化化居然玩到咁大

咁撚樣衰咁撚矮都可以食13歲處女，痴撚線

Old news is so 唔識串

老婆估計肥矮醜

親子王國有個師奶以前住佢對面屋，話佢老婆唔高唔肥細細粒一般樣但絕對唔係醜

到佢出番嚟
70萬買層樓應該升到7千萬

買樓結婚係邊年？
妻子將初夜獻給他係邊年？

2000年後幾年來輸成百萬，次後又儲返70萬

又俾人排擠又賭又嫖，典型高/連登仔

佢個必勝法就係做好多份兼職而唔使點瞓

諗起買左騰訊之後坐左幾年個故

明明好勁可惜自尊心重同太在意人眼光

老婆應該接受佢叫雞扮唔知
其實幾好

可以輸左過百萬搵得返七十萬.仲要有錢養老婆
證明佢命硬 男人最應有既特質都有
無辦法改變過去.但佢起碼有能力改變未來
可惜自己on99.走去殺人

根本就痴線

應該加錢合法玩，殺人儍

算成功人士
不過衰自己

果陣用70萬買 當佢2萬 而家最少600萬

精神病真係會遺傳

好多變態罪犯都生於問題家庭
唔係單親咁簡單
係父母, 長輩價值觀扭曲同迷信
忽略咗仔女嘅需要
唔識教仔, 唔識培養同建立自信,
正確, 基本做人嘅價值觀

冇哂呢啲基本嘢
喺學校唔能夠同人正常相處
再者,以前啲教畜又唔識教
推波助瀾先令到佢噉

本身天生矮小唔係問題
係環境,心理同性格受影響
先變得咁抑壓

始終不幸唔係只係個死者
同時間係個兇手

要杜絕呢啲殘殺案
社會一定要重視兒童身心健康發展

識教識養嘅先好生細路

如果唔係發生呢單野，其實條友都幾勁，喺咁既環境下長大都仲可以溝到女食到豬，仲可以結婚儲到錢

佢既人生都幾傳奇，直到可以出書

agger 唔識教真係唔好生，一個坎坷既童年會影響一個人一生

你老味03年識細佢9年前妻
個前妻當年先13
你條仆街隨時唔止衰十一
食左個13歲中學生隻豬
你同我求情
香港為左條仆街恢復死刑

到底佢老婆係點既人..

放到咁大
睇黎你係無女既毒撚

層樓似係佢老婆買既 佢就吹撚到自己有份

關鍵字係100 萬, 70萬, 樓, 老婆, 處女
私影妹慘死無人理

講咁多野辯駁 咁個受害者係咪有罪 點解要遇到你呢個人渣？ 呢條友唔判終生真係天冇眼

陰鳩公好叫唔叫叫劉璋

第一次獻給一樓一都算悲劇？慘得過我而家都未破處？

為左坐少D，都做得幾盡~

處女老婆一定係靚架咩
呢d 睇死都係d 樣衰大陸肥婆/耕田樣
落黎香港呃個香港人身份

大把人連扑野都未試過... 仲話悲劇人生

好垃圾 好撚賤 呢D人隨口噏 我一定唔會信

劉透過ICQ結識首名女友，但他首次性經驗的對象是旺角鳳姐。2003年他結識現已跟他離婚的妻子

自己走去叫雞都叫慘
佢老婆唔同佢離婚話唔定都死q咗，根本就係佢自己仆街夾硬講到全世界害佢咁

扮撚晒野,又唔見佢真係切J.

喺澳門大大注咁推果時唔見佢話自己悲劇人生

連叫雞都可以變成慘情牌 不如招魂招番個女仔上庭講下丫

最好嘢係輸咗成球嘢，打個啲工都一樣儲到70萬，啲錢點搵返黎
心跳賭術？

都死咗啦 點慘都係咁
但佢嘅事蹟，私影妹唔死都未必做到

點解咁多人信扮痴線既人講既野

鄭中基

完全反映到連登仔心態

扮傻

因為見佢咁既樣都似係會被欺凌果一類人

小多士偶像，又矮又食到處

03年買樓

我覺得自己好失敗

咁都有老婆
我仲失敗過佢

聽聞條私影妹唔係處女
唔荒好人啦

冇死刑就判終生啦

咁你老母係咪好人？

曲到去左第二個維度喇..

佢係咪重成功過47歲(破產)同老貓？

男人第一次是撚但啦，佢重要有老婆

唔係

母親視他為多餘的兒子，因迷信的祖母指二哥會做大老闆，而他是個負累。

祖母迷咩教？好準喎

好似黃秋生套失眠

痴撚線，竟然個個都話佢勁

我帶四千元全部身家去！

先賭一千！其實多數win！

如輸了！又賭一千！

其實一定會Win！到有二千後！

到win了一千元後！即是合共錢有五千元！

來一局二千元！

七成win！

這樣！我便有七千元回家了！

拍戲呀家陣

鑽研以數心跳達致必勝的賭博術???

我都覺得好離奇
其實係咪iq好高eq好低啲奇才

讀書唔成，但可以有成球咁輸，又溝到女，咁撚勁嘅？

個辯方律師幾勁喎 咁都可以講成係悲劇

笑甚麼，你也是連登仔

1981:劉璋輝出生，母親視他為多餘的兒子

2000:劉做技工時，同事帶他過大海賭錢

200X:幾年累積輸掉一百萬元
2003:結識現已跟他離婚年輕9歲的妻子(劉璋輝-22,妻子-13)

200Y:妻子將初夜獻給他
200Z:儲了70萬買樓結婚

2007:由保安員轉職到匯豐銀行
2014:離職匯豐
2014年12月8日發生了本案

有冇補充？

好難有人信

私影cheap過雞
個犯一時玩大左姐

條友上開連登

又樣衰又矮又爛賭爛滾，都可以識到後生十年既𡃁妹，仲要食到隻豬，仲結埋婚？

天理何在？

咁都叫悲劇人生

除左矮係客觀事實之外
其實佢點計都係成功人士

啲料堅定流先

有冇樓 老婆幾大果d 無必要講大話
俾人查到 加多條罪

但我有信心入唔到佢老謀

又想扮痴線脫罪

因迷信的祖母指二哥會做大老闆，而他是個負累

前者唔知啱唔啱，後者睇得出祖母好撚準
祖母仲在唔在生？有冇開檔

肯定一星期做5次
1，5中出老婆
2 , 4 拎鐘仔
6玩援交
星期日family day 打j

連登仔價值觀得兩樣，錢同囡

劉指妻子將初夜獻給他，亦定期有性行為，不過他仍會召妓

其實老謀都係坐23-25年，佢又唔係幾條人命個種，佢35歲拉，55歲開始申請假釋，60歲前走人都有可能，佢係入面一定會用盡所有方法為將來假釋鋪路

男人係咁，有個好friend女性同事，間中會Ｊ下佢，但Ｊ完會內咎

出來又可以玩援交妺

2000年劉做技工時，同事帶他過大海賭錢，他會一次過賭上整個月薪水，幾年累積輸掉一百萬元。

幾年輸過百萬

關撚事咩 呢篇重點係講被告前半生同成魔經過 咁緊係focus落被告到啦
前幾個月有啲主要講私影妹遇害過程嘅post 個個都係到屌被告無人性喎

要搶佔道德高地嘅點解你唔入去舊post話個個淨係關注私影妹被殺 被告悲劇人生無人理？

多撚餘

真喺，專家Dickson 幾咁情何以堪

打飛機嗰陣幻想下其他人都可接受
但依家係講緊有老婆都仲去召妓喎

變態都溝到女
唉

垃圾父母變態仔女

大把男人係咁

條撚樣係老婆外母面前係一個好正經既人，佢姦屍時直情屌埋私影妹屎忽，證明佢玩得幾激，但佢老婆可能平時連bj都唔做既，只係訓係床到死魚咁，點滿足到佢，咁咪唯有叫雞

佢老婆滿足唔到佢都有責任啦
問心點會無啦啦叫雞殺人
荒唔係個女人搞到個男人唔開心咩

咁多人唔信佢講野，但我信佢一定有比人欺凌過

大把保守女人係咁，連登仔又要女人係處純潔，轉頭又要床上又含又奶屎眼又騎乘

條女保持到係處，都知咩質素，唔 好ff

其實佢呢單野發生同佢失業和之前匯豐金庫份工有關，當日呢到巳經有巴打講佢阿媽同條撚樣同公司做野，證明佢真係比人玩得好慘，個爆發點就係呢度

點解無人覺得佢係有小小扮到自己痴得、好暈蠢、

其實提咩處唔處 能人所不能係咩意義
想講自己資質唔差 條命唔好比人恰都好有成就? 佢自己作辯?

叫雞 輸錢 都叫做悲劇 咁波台成班悲劇男主角啦 仲大把媾唔到女青頭仔添 唔通佢地又去姦殺人？ d律師真係好撚野

香港生活壓力太大 迫到好多人痴線

政府 地產商係唔係應該負責任

本來佢單案個幾月前巳判左，佢上次同耶蘇打聖戰扮痴線，被當時班陪審團否決左，搞到要重選陪審團再審過，其實去到而家呢個地步跟本一定罪成

On9報紙佬 條女生前比佢sm又姦屍唔撚慘

已婚無業漢殺死15歲私影少女案，今於高院續審。控方播出被告被捕後的警誡錄影片段，被告首度披露殺人過程，透露曾用鹿茸大補酒灌入郭的肛門，又指「橫掂都係」，並承認「咸濕」，故兩度於酒店姦屍。

被告劉璋輝透露，案發前失業近兩個月，因工作不如意及被同事羞辱，人身攻擊他身材矮小。案發日他要求郭惠明換上聖誕服飾遭拒，他突然向郭吐心聲，指自己失業多時，郭又向他稱自己做私影賺快錢只是表面風光。被告指當時感到同事彷佛在自己身邊，於是便拿起茄汁樽狂扑郭的頭，再用膠紙封實對方整塊臉，又用膠紙將郭的手和頭綁在一起。

被告脫下郭的絲襪及內褲，先用鹿茸大補酒灌入對方肛門，再用手指插入，並稱為了讓酒不流出，遂用白色小樽蓋塞到對方肛門，及後非禮郭的下體。被告稱郭不斷爭扎，看鐘後發現家人快將回家，感「唔知點收科」，稱「時間到啦，只要用呢個方法就唔會郁」，於是用索帶將郭勒死。

被告殺人後將女死者放於行李喼內，再拖到附近的豪畔酒店開房。被告入房後將女死者抱上床姦屍，他感覺對方好重，已經全沒知覺，「我咸濕，個人覺得點都...好似...橫掂都係...我都咁嘅田地，又唔應該講唔好嘥，總之就咸濕」。

被告姦屍後，打算於彌敦道租床位藏屍，他向警方表示「租房都抵啲呀，酒店一日580蚊咁貴」，但東主開價1,600元一個月，最終交易不成告吹。被告回到酒店後再次姦屍，之後離開酒店與妻子吃晚飯，因他解釋「屋企人好著重時間觀念」，飯後兩人一同回家好像平日般看電視，然後睡覺。

被告稱吃晚飯時妻子看到他滿身傷痕已詢問其狀況，惟他訛稱探朋友時於樓梯不慎跌倒。他指妻子當時突然好像猜到甚麼，對他說「想每晚都見到你，搵錢多搵錢少，暫時冇嘢做唔係問題」，他又向警察表示「個個都係好人，屋企我係最差嗰個，賺錢能力都非常差」。

被告翌早待妻子回家後，便從家中拿取了兩個紅白藍膠袋後再到酒店藏屍，並將女死者的衣物扔掉，只將對方的黑色外套給了一名露宿者「唔好嘥」。被告棄屍後感「係咪過咗去？有機會做番好人？」最後同日下午被警方拘捕。

被告指回家後見到警察，心情最初感緊張，但知道自己「要還」，並突於會面中哭稱「還一次大，細嘅我唔想還」。

他父親酗酒，會打母親逼她做愛，後來父母離異。他指母親和大哥都有精神病，已去世的大哥曾在4樓高處跳下癱瘓；二哥則是唯一會送禮物給他的人，曾送遊戲機。
劉透露幼時曾在公廁遭陌生人玩弄下體，他從沒告訴任何人。後來他做切包皮手術，醫生未問過他便將其陰莖向其他醫護人員展露，他感到受辱。

他覺得年輕9歲的妻子是最重要的人，他努力儲了70萬元買樓結婚。劉指妻子將初夜獻給他，亦定期有性行為，不過他仍會召妓，及頻密自慰減壓，他感到內疚。

其實有無查過係咪真

他後來發覺自己能人所不能，可以做多份兼職同時休息很少，十分自豪。

點解要重審？

因上次陪審團要判決佢係咪精神失常

以前嗰個年代連on9仔都買到樓

人哋自創咗賭博必勝法

被告明明係賤人

呢個劉璋輝應該好好向丁啟泰學習，佢殺私影妹阿泰就殺援交妹，人地阿泰就敢做敢認，手起刀落，呢個劉璋輝又耶穌又擲屎又門徒又精神病又扮可憐乜撚都出齊，阿泰就威啦係赤柱做左大佬，成班南亞囚犯跟出跟入，希望劉璋輝將來係監獄遇到阿泰，等阿泰好好屌醒佢

依个肥仔癲到碎屍邊夠佢玩

呢啲人渣老婆都係處女
好葡萄

2018年三十七歲即當1981出世
讀完中五加兩年文憑大概18,9歲

當佢2000年出嚟做嘢，2007年做保安轉去匯豐，即係佢都係做啲人工好奀嘅工，保安當時做12個鐘都無一萬，俾佢打幾份part-time，總收入都係萬零蚊，就當有兩萬，7年唔食唔用總收入都係得168萬，點可以輸100萬再儲70萬買樓？

根本條友由知道控方唔肯改控誤殺後，就一路扮痴線，無人信就扮慘。一個大話擒另一個大話，根本無邏輯可言。

垃圾都有豬食

如果佢過到骨 之後應該好多人會學佢

香港大撚把人識扮慘扮痴線啦

記得之前話佢返工比人蝦 做好多年匯豐加左幾舊水人工

呢單野點都終身 都唔知有咩情好求

10.1巴打RIP

阿源老婆 其實都係馬死落地行

但係係處女

死魚一條

咁你覺得阿源老婆係咪處

劃上句號啦，而家佢要坐成世。

如果我係佢個年代出世 正正常常儲錢買樓 我應該依家可以un un腳唔洗做

精神病都有處女老婆 真係獅子山下體現香港精神

邊隻game會用到心跳

唔係正係佢有問題,個社會都有問題

插入去見紅果野

一定勁high

如果佢坐完監出黎, 都唔知會點